[Tablet]Nvidia Shield K1 vs Galaxy Tab A 10.1

Nvidia Shield K1 vs Samsung Galaxy Tab A 10.1

第一次買Tablet. 想問邊部推薦多D?
多數用黎睇戲同打下機

另外除左Samsung呢部同ipad之外 仲有冇其他10.1吋既機推薦？
Budget大約$2500

Samsung果部可唔可以駁落電視度用？
同埋Samsung果部有冇咩缺點？

Tab a 想用筆？

筆有冇都無所謂 應該好小會用

Galaxy Tab S2

打機就k1啦

k1 打機好d
Tab A 個mon大d

好難揀